究竟邊度有得睇The Office(U.S)

Netflix 美國vpn冇中文字幕

有冇人知好想睇

依套無字幕都聽得明啦

我有聽障 英文字幕我睇唔切

Amazon prime

過咗咁多年，都仲係覺得套嘢既演員、劇情好正

有中文咩

有

大把老翻網

Amazon 少數值得買嘅美劇
Dwight 張枱比人搬左去廁所睇幾十次都覺得好好笑

Thx ching開心觀看中
原來照買都係有中文

Enjoy